En esta clase creamos un nuevo proyecto de django en que configuramos el framework de djgango
 - model
 - view
 - template

creamos una app dentro del proyecto
ruteamos en el routing global al routing de la app
creamos 1 template
creamos 1 view
y le pasamos parametros con el contexto del render
corrimos los archivos de migración
creamos un superusuario
creamos usuarios menores
iniciamos sesiones
accedimos al panel de administracion
